% !TEX encoding = utf8
% !TEX program = pdflatex
% !TEX root = ../not-the-end
% !TEX spellcheck = it-IT

\chapter{Materiali di gioco}
Puoi scaricare la scheda dell'\glo{eroe}, la scheda di supporto al \glo{narratore}, l'elenco completo delle \glo{lezioni} e tutti gli handout di gioco all'indirizzo:%
\begin{center}
    \url{https://fumblegdr.it}
    
    \vspace{\stretch{1}}
    
    \qrcode{https://fumblegdr.it}
    
    \vspace{\stretch{20}}
    
    {\tiny
        Batman creato da Bob Kane e Bill Finger, \ccCopy{} DC Comics e Warner Bros. e degli aventi diritto\\
        Harvey Dent creato da Bob Kane e Bill Finger, \ccCopy{} DC Comics e Warner Bros. e degli aventi diritto\\
        Indiana Jones creato da George Lucas, \ccCopy{} LucasFilm e Walt Disney Company e degli aventi diritto\\
        Jedi \& Guerre Stellari creati da George Lucas, \ccCopy{} LucasFilm e The Walt Disney Company e degli aventi diritto\\
        V for Vendetta creato da Alan Moore, \ccCopy{} DC Comics e Warner Bros. e degli aventi diritto\\
        The Matrix \& Neo creati da Lana e Lilly Wachowski, \ccCopy{} Warner Bros. e degli aventi diritto\\
        Harry Potter creato da J.K. Rowling, \ccCopy{} Pottermore ltd. e Warner Bros. e degli aventi diritto\\
    }
\end{center}
